Проект разделен на 2 автономные директории которые ничего не знают друг о друге
back-end рекомендовано разворачивать на порту 8089 
front-end можно разворачивать на любом свободном порту. 
На стороне front-end в директории './api' установлен базовый URL для обращения на API, в случае развертывания back-end на порту отличным от 8089 следует изменить путь в axios.defaults.baseURL

БД развернута отдельно на AWS
